點解男女共用嘅溫泉都要按性別分浴室？

早排去咗福岡嗰頭嘅溫泉旅館。明明男女共用都預咗會睇到對方全相，咁點解仲要分男女浴室？

利申：住私人風呂房，冇出去浸溫泉。唔好問我男女共用溫泉有冇嘢睇。

混浴你預左是呀婆

補充一句，佢地係男女浴室各自有一道門通去同一個大溫泉

混浴多數可以包毛巾，而且有啲泥漿咁嘅溫泉，唔係好睇到

你未算係日本人講果種 讀得閱讀空氣 既文化,即係唔知個場合要做乜既人

女性 係浴室梳理既時候可能有好多 醜態， 唔係最靚一面 又點可以俾男性睇到， 男都一樣 咁樣雙方都好唔方便